你班窮撚有無諗過你老豆老母點解生你出黎

1. 無用套搞大左 迷信落仔會累衰自己所以焗生

2. 無用套搞大左 男方覺得要盡責任
明明係大男人心態 無料扮四條 自己養唔掂仲ff養得起成家

3. 覺得要生件出黎傳宗接代 心諗窮撚傳乜宗接乜代？ 繼承奴隸地位？

4. 覺得有小朋友先係完整既家
實情就係樓都無層 生仔完全提供唔到必需品 小至高營養食物 大至遊學團 留學費用

好多時要番長工連親情關懷都無

生仔純粹當買玩具 滿足一己私慾

你班窮撚千其咪生仔 唔係就中晒上述四宗罪

屋企好窮 但好感激屋企人照顧得我好好

樓主死窮撚

養兒防老囉

據聞我差啲就畀人落咗
係阿婆堅持要生我落來
同阿婆好親，不過唔係因為佢救我一命
係真係覺得佢對我好好

父母個時點解唔想要我我都理解
應該係無把握畀到好生活我
雖然而家唔係話咩大富大貴
但覺得佢哋已經做得好好

所以你每日都要打飛機

係 好窮

全家資產夾埋無9個位

香港無收入都有老綜
養兒防老係藉口
控制唔到自己欲望先係真

唔生點提供奴動力呀
好偉大架佢地

舊一代思想養兒防老

諗上一代有撚用 最緊要你生下一代之前諗清楚

多個仔多份綜援你未聽過?

你屋企人教得好 教到你咁樂觀
但好多人無你咁好彩 有個窮得黎識教既父母
我父母都照顧得我好好 都感激佢地
但有得簡都未必想出世

老豆雖然窮困潦倒從小到大都無咩享受
好在父母對我都唔錯，供我讀書，又靚仔，生活過得不錯

有幾窮呀

你老豆靚仔關你咩事

屋企人唔算有錢
但由我出世開始大部份資源都放晒落我到

有好多有錢老豆生個出黎，而佢個仔本身資質低讀唔成書，又學壞，雖然係有啲錢，揸架靚車，住大屋，但係外人眼中一樣俾人恥笑，有個咁樣衰嘅面孔、低等知識嘅富二代，一樣無撚用！

利申：元朗圍村好多呢類廢人

養兒防老 + 1
我細個陣我老豆當大道理咁我講

唔生仔由得支那豬溝淡本地人？

做緊爛仔仲大有人在！

廢極都唔夠個班想做個班廢人又做唔到眼紅人既垃圾既

有個圍頭仔柒上水面